平價豬排麵推介

長沙灣興發麵家

豬排麵$25蚊
中學讀書食到宜家